大家買game玩，會點考慮應該買實體版還是下載版？

如題

長玩dl
單機/預左短玩就二手/實體

dl 啦，廢事換碟

換碟真係件幾麻煩既事
次次都唔想換

價錢

有可能伏就實體

想儲碟，所以唔考慮數位版